[工程撚] GradE 工作情報區 #22

OFFER神

PUSH

留名

lm

LM

HR神

拜拜Offer god

interview神

求offer

話說我有2個 intern offer

1.9500 細公司冇人識既consultant 要畫圖 來回2hr
2.6000 中型contractor 落site唔洗畫圖 來回3個半hr

小弟其實唔鐘意畫圖，想heahea地畢業做物管工程就算，但個site又遠到嘔
意家唔知簡邊份好 你地既話會點簡

1既比個正皮,2既比個負皮

你邊間u gpa幾多? 我搵得間細野 每日一百咋

做物管既1同2都唔駛要

但唔係有subcon經驗之後做物管工程會好d

過3

笑死

留個靚名食花生

intern就去做返intern個post啦唔該，依家呢度啲人連grad job offer都冇，你入黎攞景定贈興呀

Lm

咪臭係
祝佢下年無grad offer

識人上年5個intern offer，好威威噤周圍同人講，佢今年in左十幾間，到依家一個offer都冇，啲frd都忍唔住笑鳩佢
希望你係下一個

大家及早轉行啦，上網睇有咩公務員工好過，二級工人>>>>>engine狗

無工開唔轉都唔得 做個sub仔ae不如做關員算

係都做wsii同to先啦
WSII 有手有腳 符合要求就請
依加唔知了

今年個個無工開 個個狗沖啦

人地學生哥問下都唔得
成班未畢業就串柒柒咁

9500 果間啦，intern 去 consultant 試下 / 睇下班 GE 做狗

呢到怨氣太重

話咁快又到happy friday

又一個星期

如果有禮貌d 問可能會好D

其實態度都還好

有冇咁癲丫？

麻麻啦，一句唔該都無咁

鏗哥叫人唔好串柒柒

幫人問，mech仔入gammon main con果邊會唔會冇咁惡做？

咪就係
收皮啦柒頭鏗

政府工

Atkins 出緊interview

Trane 1st in開始左兩個禮拜
有冇人知佢幾時開始出offer

咩field?
電話？

有無約實幾時? 佢問完我幾時exam完就話遲D再聯絡

冇
佢話下星期打嚟約實

Tunnel/geo

答案係越串越多offer

岩岩收到中建offer

Atkins BS好唔好？聽講mep冇咩job

咩field

黎個時間仲問
如果係有顧問而且仲唔係港資
狗衝住先啦

有冇人呢幾日in 左 aecom mep sustainability grad e?

幾時開工

civil

佢有冇話幾時有消息呀

我琴日3點幾4點in 佢話仲有幾個candidate 未in
好想快d知消息
佢係咪都同你講左頗多份工做咩？

柒唔過你依家仲搵緊工既

岩呀lol 講勁多野 又問得少
所以都唔知in成點

我都係envr 呀
好彩佢冇問d technical 野
成個interview 個氣氛都好輕鬆

好彩冇咩問technical 野
希望快d 有消息

冇offer

有冇人會做公證行?

比engine垃圾N倍

暫時得ul offer

Lab係on9嫁, 三十歲可能都冇20k,入面仲要好多痴線佬

Consultants:
Aecom: 已出offer
Arup: 已出offer(但同時都in緊人）（？）
Wsp: 已出offer (但同時都in緊人）（？）
Mott MacDonald: 1st in
Black & Veatch: 1st in
Wong Cheng: 已出offer
Aurecon: 已出offer (但同時都in緊人）（？）
Wong auyeung: 已出offer (但同時都in緊人）（？）
Jacobs: 1st in
Arcadis: 1st in
Atkins: 1st in

Clients:
AA: 已出offer
Cathay: 已出 offer
CLP: 已出offer
Disney: 已出offer
EMSD: 已出offer
Haeco: Final in已完等出 offer
Hactl: Group in
HK Electric: 已出offer
HK airline: 已出 offer
MTR: 已出offer
Swire properties: 出左offer
CEG/ GEG: 已出offer
Towngas: 已出offer

Contractors:
ATAL: 已出offer (但同時都in緊人）（？）
Gammon: final round
Leighton: 已出 offer
JEC: 2nd in
Hip Hing: 已出offer (但同時都in緊人）
新世界: 1st in
新輝: 2nd in
恆基: 1st in
Buildking: 已出offer
俊和: 2nd in
瑞安 : 1st in, 等2nd
中建 : 1st in
新昌：已打電話出offer, 未出confirm email
Last update: 5/5/2018

但佢出既offer唔係technician
好似一做就係engineer
但係而家唔知呢行既前途係點樣
同埋好似product testing無得考牌
搞到好似好難跳槽咁

瑞安 有2nd in?

Build King 打黎問嘰時EXAM完約FIRST IN
睇黎比人reject 哂 offer 請唔夠人又搞多輪interview

個名嚟姐，有春分別。HD入到去都叫AE啦，差得嗰兩千蚊人工

呀呀呀呀呀呀呀呀

Testing engineer要既唔係知識
係肯做既狗only

利申 識人in左t字頭德國公司
有經驗 但比人狂壓價
得翻14k 八大u n展 grad

冇分別，都係好撚唔掂

但真係寄左好多份cv都無interview offer
利申 八大engine grad

tud?

yes

有冇人知 chubb 集寶assistant engineer 點？ 好似冇得考牌

chubb咪玩啦
機場翻工都算
本身閪撚到傻jobsdb長期請人
你apply實會請因爲無人肯做呢間垃圾

18k有bonus

你做過？ 想知多d 點西法？

八大
有工返咪執到囉

你估civil咩？

有冇人知Sino係做fg定client? 好似冇乜人提起呢間野

信和多數做物管
但都有自己既物業發展project team

Sino project team
好似都hire civil graduate

淡果期，ust hku fg 都係做sub仔

果班做sub仔嘅，好多轉返入consultant, 考埋牌，部份份埋政府做官啦
有d入大判，做到senior engineer

Ok

瑞安出左offer?

push

你apply電定其他？

[member] 之前係咪有個excel有各公司既入職薪酬

填資料:

睇資料:

呢個？
btw各位有offer嘅可以update下

fire

Mech仔入唔到main con

Me hse
HR講到明5月中先有消息
唔洗太緊張

有冇瑞安grad E second in嘅巴打知道出左offer未

好的, Thanks

雖然篇文out晒date，不過真理

邊個話

入去做咩team

個HR話main con，做A&A

咩黎

美國佬巴打點睇

A&A 感覺上好似發展有限？

無知一問 咩叫a&a ?

alterations and additions

不過mech仔今年搵到工都算係咁

今年個景咁差？

鏗哥咁多OFFER緊係可以咁講

你唔撚係信呀？

佢已經有幾個offer無講

遲D你比鏗哥HEAD住我鄧你陰公

好彩佢head我唔到
利申我個名

CM Wong 上星期四第一批interview
會in到6月
想做狗嘅就快啲報啦

利申：想做狗

想做狗

希望在明天

cm wong好過賣鞋掛 雖然都係CHUR

WSP =賣鞋= cm wong
真係要揀既就睇下自己住得近邊一間啦

mindhard 真係咪撚入，狗中之霸

有冇巴打知 ATAL environmental engineering 主要做乜
一個offer 都無係咪應該食住先

咪做

巴打你in邊個stream 既scheme A?

而家開始搵工
大家有咩建議？

其實而個時間冇OFFER係咪人生已完?

MCL

+1

你second in 點答佢啲問題
我得呢個有啲可能真係唔搏？

考完試會有 offer

Mech仔就業調查

有offer嘅比正皮
冇offer嘅比負皮

有冇人收到arcadis mech/bs offer?

等緊瑞安safety
無就要做𨋢

笑撚死
明年請早啦

No 要等埋second in
但佢好等人用 又無咩人apply 希望請

你second in左? 佢啲問題都係好general姐, 放鬆答就得
冇offer都要狗衝

呢個星期in 啊
唔知佢會問乜

冇offer, 唯有去數車

量地>all

點解大家唔諗下做政府CTA?
可以博入政府TO

咩原因俾人炒先 無job?

閪到，要炒人又請新grad E頂

炒兩個請三個
仲有hkie比subsidy

CUT COST strategy

但完左scheme A 咪無subsidy

面完試叫我等消息

咩意思？

等

就黎完exam week了
仲有無bem同志未有offer

MECH ENG真係死路一條 , HKU 3.3 GPA一個INTERVIEW都冇

Thx

都係ME 仔 仲要低gpa
諗住炒住散 八九月或者下年再戰

真心好想返工

做廢青算啦

有冇巴打收到 hactl Final in

Hactl上次唔係in 完就見panel 咩？仲有final in?

你啲同學入哂client la

你有3.3 GPA , 報個top tier master 轉行啦

轉 BSE Master

啱啱收到atal電話
呢個星期四 3點 interview
有冇巴打都收到?

仲in緊人

仲未請夠人？

最近報？

吹大左呀？

1st/2nd in?
What discipline?

有冇人知中國建築要點預備

我朋友都收到 1st in

收唔到已完

1st bse

上個月send email

報完個個reject offer

報左都無1ST IN

太高GPA/CV好 好似會無offer 因為他知你搵水泡 好似係

兩樣都無中
仲有咩原因

咩field?

好假喎

ive仔都搵到工啦

mott 出左offer?

offer神

W記structural係咪唔做好過做

屌你地

今日有一個REPLY咁大把係問我expected salary, 明明寫左

叫價18K 係咪太高

有，不過要考final 佢話同我改下星期

算撚數啦 啲人只會當你唱淡

18k都無好低賤
唔啱價爭少少佢自然會壓你價
爭多多咁份工留翻比狗做

你未grad係一個因素, D細間野係求職網出POST通常會想快D要人, 而且都唔知你係咪真係grad到, or要就係去grad trip
考完Final後 寫immediate available 會大成數D

btw 我開sem都sd過好多封,
到近排先開始有回音

hku 3.3
in都冇得in嘅好明顯係人問題啦

當初無intern咩？除非電腦自動飛走咗，好少會連in/test都無
blacklist可能性不大啦，你睇鏗鏗都有offer

16-17 year 4

咁依家先搵工？

你去見咩工先
純mech係香港都冇乜工種 圈子細自然人事關係優先
做bs你又冇讀過風火水電
同埋gpa過3就ok 之後就睇其他background
你冇就係咁先

應該後門啦

有咩intern?

但真係即刻番唔到咁點

有無清報左CLP ET

其實可唔可以集中討論番d grad job offer咪撚成日係到互屌
成班係度屌人拎優越感個d去唔該去it/mt post 行番轉先
事實上佢開到再低 只要係fg no offer都係焗做儲經驗轉工
不如討論下之後點部署仲好

今年啲interview差唔多完晒，已經冇乜嘢好討論

機械工程乞食

咁未有offer個d咪搵下細十仔AE做住先囉 真係等失業咩

讀得兩年，無公司當你係 KONGU 仔

3 年起跳啦起碼

不過 2407 B+ 3407 A+ 真係勁

仲有LIFT公司
同埋部份SUBCON未出INTERVIEW既...

小弟 2407 1851 1853 都 A+
不過無用，而家都仲等緊消息

咁撚多高手

ching 揀左邊個offer

應該F左科
準備全部offer放返出黎

邊科? 咁快知sem2 result?

CLPE 今個星期先in
仲有Atkins HACTL etc.
你唔識嘢就死撚開啦

黃鄭出緊interview

希望有better offer既人可以早點release 手上其他offer
等其他無offer既巴打可以唔洗咁慌
當做件善事

求2手飯

事實上好多人揸住幾個offer拖到最後，偷偷地上連登食花生睇人叫春

睇人仆街最開心

我咪話差唔多lo，大公司除左依啲都完哂禁滯la

不如有offer ge報下自己background(gpa,intern,英文）同有幾多offer，比下年啲人了解下市況

女，more than one offer
完

個人覺得今年其實都唔差，身邊好多朋友GPA around3.2其實已經有4到5個interview，但係咪請你真係好睇interview表現

Intern就真係有大公司做大公司，幾個朋友做sub仔intern都話對揾工無咩幫助

靚聲王去arup定新輝？

JEC廢撚到仆街㗎喎

我都知呀 唔諗住做

同問

有冇人知協興/main con條career path會係點?
ABSE之後升上去嘅post嘅人工同時間係點？
求高人指教

未諗好 但新輝催我了，今個星期要解決了

fse算唔算大公司 之前收到intern offer 但仲未去簽約

大sub

有冇人知CLPE人工幾多?

其實me如果唔做building會有大約幾錢人工

15k 做lift 好似係

lift好難入

15k返大陸做廠

終於有人請人話

有間lift計埋bonus都有19k 好似係

Arup

Total 幾多個section?

最好揾到main con or consultant

Team b for sure

呢間識人6年考到牌

鏗哥兩科咩GRADE

Why??

咁多既咩
我只知一間16.5k 一個月至兩個月bonus
一間16k 一個月bonus

因為我講果間係雙糧加bonus

C 同無讀

利申 三連考最後一科 2407 溫左半日就去考

身邊朋友 2.8 - 3.2，大公司 intern，英文 6.5 咁上下
中電 港燈 EMSD Disney 金門禮頓 Atal wsp，平均每人 2 - 3 個 offer

仲有 AA

當年我cgpa 3.9
aecom arup cmwong
最後揀左cnwong開始不歸路

師兄

一陣係 Flora ho 考試
考完我都畢業了

師弟

Offer

Mottmacdonald mep同aecom mep點揀好

麥當勞出左？
又in都冇得in

已經in左？

岩岩收到hr姐姐電話
家陣1516

Team a 出左

mottmac 同aecom mep各自做邊範

20k比aecom多
但之前又accept左aecom offer

諗諗下佢好似真係無講過13個月糧

AECOM la

出晒未就唔知
但係唔同日子in都收到了

BTW
Grad E搵工
盡顯資本主義下既現實
一班人為左做大公司既狗而餓狗搶食
有能力、有關係既人愈收愈多offer
無能力、無關係既人要食二手飯、連in都無得in

諗起都扯扯地

最後咪要放返哂出來

放番出黎唔代表公司會再請人 有啲reject letter都出埋

有得做唔通唔做咩，都冇得揀

收皮啦你

有冇巴打知AECOM Sustain in完未

收嗲啦 做你嘅EMSD

係咁架啦 唔滿意就重刷首抽

上星期in完

所以啲勁人除咗搶咗啲位之外，亦都間接令到啲位減少左

Arcadis 好chur的 要有心理準備

推

一個人搞到幾個人無工開

其實係, 唔少公司都係到返第一日返工果陣先簽約
如果遇著D好狗既 去到果一日先reject offer, 我諗間公司都唔會搵人補位, 當請少個算
都係果句, 希望班大佬唔好做無謂既hold offer, 一來間公司對你印象唔好, 二來當幫下其他巴打 我考完試之後都會放返唔要既offer出黎

打個電話俾hr，放返個offer出黎有幾難，要考完試先放？

利申有4個offer,收到更好offer果時已經即刻放返其他offer出黎, 或者hr打電話出offer果時已經reject
希望其他巴絲早日上岸

當然去啦
入左行你想請個靚假都難
好工一早比人拎左
淨返既屎分分鐘去到八九月仲請緊人

我識唔少柒頭已經簽咗幾份約，話未揀好
食屎大

上面有位巴打話禮記炒人
會唔會行緊scheme都照炒

等睇果D仆街比人blacklist 啦

Grad E最高個間幾多？

俊和mt幾年前24.5

CLPE係咪唔睇email/cv就叫人in
我唔係香港 話左要online/遲d先interview到 之後佢叫我過兩日in

clpe冇前途錢途的

等緊禮頓2手飯

好驚被炒

唔好做 比我做

有scheme唔會炒
完scheme難講啲

定啲黎

聽講少盤 係咪請唔多人

比完return offer先嘛

講多少少得唔得
同埋想問下CLPE係main con定sub con?

clp既main con
但其實入面人工唔好 冇野學
真正好果個位係入clp 做gt
clp同clpe你可以理解為完全係兩間公司
clp 係client ， clpe 係完全冇野學既mc

我唔係return

有無人有HAECO GT消息
Final in咗三個星期都無聲氣

mott mac冇曬香港PROJECT 啦
想HEA就入去, 想學野就AECOM

禮記唔同禮頓WOR
禮頓唔會炒人架, 放心啦, BTW你係CIVIL定BUILDING?
BUILDING SERVICE冇SCHEME 的

禮頓接左幾單大野, 放心啦

呢排好多大野

禮記講緊jrp

C記你當係個集團.
Holdings, Power, Engineering 係三個架構

Holdings係俾精英同親生仔入去, 顧名思義就係管理層.
Power係核心業務, 包括發電, 供輸電, 客服, 業務等等
Engineering係工程公司, 主要執行同管理Power派出黎既工作.

好似一個內部梯級咁睇會容易D理解.

sor 我講緊禮頓, 咁我就放心d啦 同埋今年有BSS行

同其他Main con 比，CLPE算唔算好？

其實正常公證行engineer幾多人工？

果啲係lab狗，唔係engineer，比工程狗垃圾十倍嘅工

成績好差加讀top up 有咩出路
做左一年control
有冇機入番main con

巴打讀咩

ARUP 有draftsman team..............Engineer 真係做返engineer 的野, 唔使做純畫圖仔.....

可唔可以講下detail?

咁咪斷scheme A 就走人？

電就係廢到HIHI, 但其他野(冷氣/消防/水)唔算好差....

你預左有一條友係可以用30%-50%的時間幫你畫圖...., 但你要自己先手畫好個設計/PLAN先, 之後交俾畫圖仔, 但draftsman 好多都未必會同你OT, 所以你做得夜的時候, 好大機會係D 圖你自己要畫返/跟返............

呢D 情況, 沙士可能就係咁..........但而家係2018, 加上房屋咁缺, ......
即使個市差左, 都唔會衰到好似2003-2006年咁...........

咁師兄認為Arup 同其他firm 對GE training 最大差別係咪就係呢到 ？ 一直好想知arup sch a 實際優勝之處

clpe二奶命

做緊細乾收銀好想轉去main con

利申civil

[member]之前見工 個呀sir話main con考唔到，就算簽我去考，到時考就知自己係唔夠料到牌 [member]

有無人報啟勝係有回音架？

呢間野個hr好撚慢 出offer都要隔個月先出一round

印象中HEACO 都好似係一個月先move on to next round

果時intern到我番工前一日先知要番邊個盤

但又時未必係HR慢
而係D老細／manager 慢呢

我都知
唉

準備入丐幫

不如入黑幫
應該fapfap 40歲退休

有冇人後悔讀左4年大學
早知果陣讀個hd早d搵工算

in到頹
in左十鳩幾間都係得一個offer 仲要人工同做睇齊

其實好多人MC都考到牌

邊間？

CM Wong 派offer啦

第一輪過左無耐就開始派
仲話in到6月得20個位

日日捕個住電話，終於收到一個GregW既interview機會，唉

佢比geo同struct我揀，我揀左struct

幾年前CMWONG係永遠請唔夠人
估唔到依家竟然有人想入

估唔到連cm wong都請廿個咁多

廿個算好少了

本地收銀黎講唔少啦

又一個星期五

你問下hold offer果班撚樣啦

有冇人收到atkins電話 約實interview個時間

佢話今個星期confirm
但冇收到電話

我都未收到

巴打in咩？

應該HTI/Geo 上次打黎個時唔記得問

你收到？

學到最正宗的DESIGN criteria 同埋principle, 並唔係只係係度左抄右抄......

點解

this is hk

其實個個都係HOLD到最後一刻先至放

唔夠人爭

無收到

main con完secondment計埋allowance都多過班有牌

大家覺得paul Y 依間公司點？

大家點睇新昌？仲請緊人😂

唔知有冇糧出嫁喎

幾時執都唔知

聽講4月份糧出支票 仲要遲 好似係 聽講
p s 無offer，求offer

EE 行情點？

新昌係拖判頭糧多
自己staff 會穩定D 如果唔係佢間公司應該會運作唔到 連HR都唔會開工做野

差過上年啦 愈黎愈多人grad

完全唔撚覺
入面其實係唔會教你野
我個FD入去做
到頭來係我要教返佢

其實邊間都一樣
都係睇運氣

如果乜柒都睇運既
就唔會話ARUP好過其他啦
早一排MEP果邊炒3成人

可以係今朝同你夾緊野
下午就消失

我好快失業了

巴打都係入Arup?

Arup mep真係condom黎 用完即棄

有冇人覺得當初行錯路揀錯科
當年應該揀bba先係

bba 就真係會工都冇得開 真係個個big4 mt 咩 有料入個d工 工程點都有個乾收 mc offer la

香港既MEP都係Condom黎嫁啦

屌你

成個po唔係client就ceg再唔係就1a

有無其他垃圾可以吹下水

入big4 我諗無入3A consultant/client 的grad E 咁難....

過到晒ap test/written/group in
去埋panel in
就係一個offer都冇

Trane都唔錯的，祝你成功

其實大把人有offer
得冇工開個班先上黎呻

仲未有offer既兄弟遲啲諗住點?

利申 interview都冇 準備食屎

準備食屎囉

我身邊都有朋友未有offer，但來緊都仲有interview ，好似係中國佬同安保，我見FSE atal vibro 個啲仲請緊人，可以試下

讀埋個master先再揾

呢個又真，駁唔到

月薪過20k的話，無三十幾萬

但都好過今年無工返 一係轉行做金融

唔多傳統即係邊啲？

Wsp可唔可能會再岀offer?

5月尾簽約前應該唔會 不過應該大把人reject 7-8月可能再請過

識人繼續master讀civil, 如果下年master grad 又一個interview都冇就GG了

唔會咁撚柒嘛

幾年前入civil嗰陣都冇諗過會揾唔到工啦

讀Mphil
然後phD

master != Mphil

我知
叫條友讀完master再讀mphil

master仲要寫dissertation, 真係貼錢幫prof打牛工

今年咁應該都唔會太多人reject

十大基建有晒時間表你睇, 唔知係你無知

垃圾公司狗也不屌啦

今日老母節老母話心願係想我快d搵到工 聽完好心酸

聽日一定會好天嘅

總會搵到嫁巴打 加油 唔洗太膽心

星期二收咗offer啦

haeco offer 咁難入都比你入到

Ching係Generalist定Engineering Stream?

Engineering stream...
聽佢哋講，又要落去日曬雨淋，又要做office嘢

又死一份
你幾時final in？
Office野唔係generalist嗰班做？
定係佢地係撈埋所有stream咁派offer

Anyways恭喜晒

generalist 嗰啲可能係finance, commercial 之類，請啲讀business 嘅人
engineering嘅office 嘢應該會係middle office類，類似QA, planning 掛。。。

巴打祝你好運

巴打你做多年直接搵d 要經驗工唔好咩 點解仲搵grad post

轉行話咁易咩

offer好似出左

Thanks巴打
介唔介意講下你係4月中定4月尾final in?

中小型乾收銀 VS 大型sub con 大家點揀

我係外國讀書，5月頭Skype in

要睇邊間

新一個星期 希望有hr 打俾我

好快就六月

想問下點解正既
同一般mc 有咩分別

唔係叫恆安？

有幾正？
Bs field

有冇mech仔會做廠

有無人有aecom sustain mep 2nd in

想中年乞食？

早年已乞食

lift而行係咪最易入?

聽講atkins有幾個discipline冇行scheme？stru？

ASM

有冇返過SUB仔既人講下

因為我聽講SUB仔其實都係要OT

要

main con都要o埋一份
你sub仔唔駛o?
要你八半返黎開會你八點好到啦
趕唔撚到期唔該全部人留低

D廠已經開始將資產同業務轉移離開中國
登乞食啦

問完hr wait list頭

有second in咩？我上次in完問 佢話應該一round就放offer

唔知 still waiting

我估應該直接放offer 我今個星期先第2個禮拜 再打下

加油 我等左一個月

Z巴又岩

如果畢業入左sub仔
係咪即係代表一世都留係SUB仔
SUB仔待遇好差咩? 聽講SUB仔人工>MC>乾收銀 請指教

唔明點解鏗哥一直狙擊SUB仔
client/consultant/main con 位置有限 再加上讀既人愈黎愈多
咁實有批人要去做SUB仔

sub仔學好多野，但老母要跟身，人工我覺得main con 高d

請問有冇人知meinhard同mott mcdonald情況？

有冇話幾時有消息？

有冇人知有利 structure grad e好唔好做？

我3號in
個陣都係話得1 round
大家如果收到消息就上嚟同大家講呀
唔想等得咁痛苦

唔去u度sit？

大學D BS冇IVE咁好, 可能

Buider有咩公司出咗offer？

忙既時候：7點返到去夾位留喉，樓面班師傅返7點，6黑點收工後做文件野
得閒既時候：收工都會比main con班友捉住吹水，佢地有ot claim

想問下aurecon個group in 大概有D咩會問

我4號 有冇問到請幾多個

我同我朋友都係3號in, 佢問左 , 話請一個only

仲有得in 又話4月30 dead
利申三月報左兩次都冇

我4月幾個陣報左
呢幾日打嚟約interview,到時都係去陪跑

有無人有報KONE?

報左但冇消息

不了...

有冇人知CLPE 岀offer 要幾耐
如果唔得會唔會有通知架

你個名答左你

🤔🤔🤔

屌你，已經有offer就收皮啦

Almost all contractor

有無巴打講下九巴ge

開始interview?

九月先in 下年開工

有無巴打熟p&t 香港好似無咩job
大部份都係外國野咁🙈

Second round係CEB ap test，今日做完，HR話之後就應該出offer

師兄袋咗CLP offer，想袋埋CLPE?

有

我都有做過但佢無打俾我

我乜都無

邊間先，好多人儲緊offer，未必冇機

早幾日

我係咪無啦

你咩野major

Mech
Btw 絲打你都first hon點解仲要爭 clpe

biwater 同clpe 係唔係最後兩個有scheme 公司出offer

小弟想問下各位大佬意見
小弟讀環境，有兩個offer

Lift aso (14k+13month bonus+10-15% bonus+供我讀safety cert)

Concrete management trainee (16k+13 month bonus)

取捨唔到 想快啲決定

Btw勿相認

係

之前個hr話得一round嘅

可唔可以講下係幾時收到電話

第二份無講呀
第一份話education subsidy 會比，都無講條件

HKT個 Engineering (Facilities Management) Graduate Trainee 係咩黎?

兩間都係5日

Client!

人工比唔上CLP,MTR 嫁喇，但係有得五日工作天wor（我估），角色上真係client，唔使俾人撚，不過物管一定難charter

我覺得應該比lift,不知名sub con好，視乎佢人工係點樣

屌咁既dept都有gt

唔係難叉 係無可能叉

臨到六月
d人開始驚

Lift 狗十幾k都做死你
佢應該好過lift 狗la

真係咁多人無offer咩

有冇巴打in過cm wong
可否分享下大概會問咩，淨係知會有一份計數test同英文test

中建新輝俊和都出哂

聽有位在Pie and Tart 的朋友講, 話P&T 請人幾hea...........唔難入.....

in都冇得in

其實10大基建完左, 香港有10大醫院重建/擴建JOB, 預算工程總金額係2000億

仲有好多公共設施仲需要重建...........但個scale 一定無當年10大基建咁勁.........小弟覺得工程唔會死, 但就一定唔會係火紅火綠的行業.........入唔入行, 就好睇你地的興趣同埋career goal..........

提下大家, 如果大家3D立體思維唔算叻的話, 唔好做BIM modeler/夾CSD 的位.......

巴打我都想要

等2手飯 揮手區

多唔多人未搵到工

HKT 完全係另一個field
點解咁都有資格叫做client 仲要sub con都比唔撚上？

share google drive link ok?冇tg 呀

Facilitates management 做風火水電野
我話好過嗰啲蚊型sub con lo，15k都要你返六日果d，你話同ATAL，JEC比就梗係冇得比

唔該曬

CLP好撚低人工啊！！！！！！
點解我入唔到MTR架

唔識加密
都係唔講
不過低過港燈，正Pk

aecom sustain 重in緊

In 咁耐 你識人in 緊？

問左hr

Oic, 咁知唔知幾耐有消息

佢話要再等下先

好 無限等
Btw 唔該曬巴打
大家有消息就上黎通報下

真係請一個咁少？

請一個in 3 weeks

真係聽親都係3/4 4/5 in

個hr伏我

個官網係arch
P&t m&e 冇website ga, 主要做香港residential job

可能in完都唔岩心水再in其他candidate

政府!!!

屌你老母咁都要問 係曬命定真on9

唔好入政府

儲offer個班係時候reject啦 要出都出得7788架啦 俾條生路行下啦

Structural team 都係residential 多？

Struct 唔知

求禮記,WSP 2手飯 , HR話我WAITLIST緊

唔該巴打🙇🏼‍♂️

不用客氣

BD ASD Housing job都有。
有offer?

Yes

聽講interview難
爸打有offer都幾勁

有無人知jrp meinhardt 去到咩stage? 係咪未開始？
thanks

巴打可唔可以分享下 interview嘅形式係點?
來緊會in

巴打幾時send appilcation?

賣鞋唔洗咁緊張啦

我廢丁嚟

諗住快手搞掂去旅行

1 on 1 interview 問吹水野多

唔該晒巴打

幾時要見？

有冇人呢排會group in arcadis ？

其實係聽日

爸打有冇諗住要offer

咁早啲瞓啦😂

Accept咗

上年去左grad trip miss左賣鞋個interview 返到黎都仲有得in

For graduate consultant

佢大約幾時開始in人

我好遲apply 所以唔知佢幾時開始
但起碼去到7 8月都仲in緊

做乜都好，唔好做sub狗就得

同時出緊2份tender
好大壓力

中國佬bs算唔算好offer 但淨係可以行bs scheme A
利申 本身大電

唔係要有master先行到？

好似topup就已經ok

巴打邊間

但係有無係grad前讀左bse嗰d科先，topup好似要2科
無就要master？
同埋係咪行sch前合資格，定行完之前合資格？

mm都係

多唔多人仲未搵到工

未grad,有fd入面做

Group in 玩下game, 砌個structure 吹下水咁

Thanks ching!
砌個structure 係指？

呢間做狗就有份 考牌訓撚醒未

有冇人收到電話約實時間？

Master?

每日9點到6點等電話

有知人知jmk / ben tse好唔好做？

冇offer既,巴打有咩打算

Jmk幾好

日日上搵工網，狂loop睇下有咩漏咗未報

冇offer 報左銀行teller了

羊b 係隔離oso2j都見到你

近依一個月請grad e嘅公司一隻手數得哂 仲要係細公司居多 一間唔知請唔請到五個

有無人知Aurecon 1st in點in法

點解個個都好似已經有曬offer咁

乜你冇咩

我一早祼辭了，日日受氣

根本就未爆 不過人工無之前咁加 開始回退

ching上年已經見到你 依家點

sub狗？

搵緊工

唔好做sub狗

巴打又係?

有得揀咩，人7無人請

做邊間sub狗？

巴打可唔可以講下offer detail

唔好做工程, 就算做都唔好行SCHEME A

因為你一年後一定忍唔住轉行

轉行 行唔行scheme都無所謂啦咁

無謂浪費青春喺啲19 scheme上面啦

fg 岩岩好24k

邊間咁高

禮記

Builder?

builder

唔係
只係Fg都數18-22

同意
汪汪汪

無得行電果邊咩

fse開始in人
個ad寫17.5k
好似出手好低
sub仔唔係應該過20k咩

Main con先過20k，sub通常17至19

Main con好多都係20 /20.5k 係計埋d allowance 先有22k

17.5 計唔計allowance?
定話sub con冇allowance ?

未知呀，純粹見佢個ad寫明
我諗底係17.5掛
如果17.5包哂所有野就真係西爆

有個fd話17.5係全包

原intern直升就多1k到

呢間西野點解會有人做

buildking OT 文化嚴重, 同埋好多old seafood, 報tender 通宵工作無水補 , 連鐘都無得補, 痴線........

咁似我之前sub 仔個文化

黃竹坑chur 觀塘hea